有冇人同我一樣鍾意去屋邨超市昅淫腳

啲女多數街坊裝熱褲人字拖
啲白滑腳趾正撚到

圖都無

咪咁撚毒啦
樓下都唔敢落

五六十路

大把十幾廿幾歲

靚腳

方圓十里
人煙稀少

我住駿洋邨 勁多新移民

保持距離
分分鐘阿嬸

阿婆都屌

大陸妹腳趾多數柒
港女腳趾又長又油甲油
好想射落去